大家潛入民建聯活動除左食窮民建聯 仲可以同老人家溝通下

Approach 1:
可以同幾個老人家圍內傾 同佢地解釋返香港到底發生緊咩事
嘗試幫佢地反洗腦
唔求佢地完全支持 但希望佢地諒解

Approach 2 (老生常談version):
教精佢地喺民建聯攞緊著數
但票投民主派/或者唔投
咁樣民建聯之後水喉會更大條 佢地既福利會更多

雖然大家平時左一句廢老 右一句廢老
但要令全香港人團結 先至有利我地作戰
其實老人家 或者其他藍絲唔難說服
只要大家放下身段 唔好同老人家鬥氣
唔好企到咁硬 聽下老人家講野 比佢地威一陣
佢地自然會願意聽你講

呢個係一個深入敵陣既好機會
希望大家除左入去任食任拎之餘
可以利用大好機會接觸啲撐共鐵票

講得好簡單 但做落一定唔易
希望文宣同和理非唔想衝既 可以做多啲呢啲嘢
係唔同角度守住反修例既民意